dell vs MacBook Pro

想換laptop，本身用緊2012mid 既mbp13”, 已經用左五年啦
我自己就唔會用呢部laptop打機，平時會用Adobe ps,premier, ae，間唔中都會用maya, unity同少少VS, 其實係咪用dell好啲
但係用開蘋果野又鐘意佢個os多啲，不過講硬件既話，新mbp性價比又好似低啲

Macbook 裝windows

等macbook pro 出新version, 就快出應該

我用緊mbp 2010，自己換左個ssd, 同加到10gb ram，我自己放工寫program 同上網都無問題

不過都等緊apple intel 8th generation mbp

巴打部機會唔會好易熱
我換左ssd行fushion drive，但好似易熱sor

thinkpad

我唔會好易熱喎
我剩用samsung evo 850 256gb，無fusion
換完果下好似新機咁

唔好買MacBook Pro

過來人話畀你聽一定唔好買

一嚟Overpriced，個Spec完全唔值個價錢

二嚟好多硬件問題，個Keyboard 已經唔係個個啱用，好彩嘅就覺得好打，之但係幾好多打都好，佢都會好易壞

三，個Keyboard 好食塵，個Mon同Keyboard 做到好少Margin，所以Mon嗰面一受壓就會壓花Mon。除非你每次用都清乾淨個Keyboard，唔係你個mon一定有啲花痕

四，個Mon有問題，好多人個mon都出咗背光問題，detail自己Google，我都中咗招，一整就4200

樓主，我話你知，絕對唔值得成萬幾蚊買部垃圾翻嚟，以前會話Apple Product 係高級工藝品，而家淪為垃圾瑕疵品

問題係你寫開unity 或者 swift / objc 即係話你一定會用到Xcode 而Xcode 又一定係綁死macOS , 你諗下成皮幾野買部機，你估我唔想轉window咩，同等價錢買部window 機，真係好勁，問題係轉唔到，有d人話你裝hackatosh 囉。

大佬啊，快咁多時間睇佢個OS 點hack 又要intel U, 又要成日更新，我都剩係想正正常常打下code 姐，搞到咁就局住用

由dell轉左3叔 又ok